真勇武唔好再衝了，應轉全職做c鳥

正面衝突popo根本唔驚，消耗又大，俾班偽勇武去做可以了，你地既力量太珍貴

要18區無預警24小時隨機咁玩先係最大精神壓力，收左工教都訓唔到，番完night shift訓教都要驚老婆仔女係街放學安唔安全

真勇武唔好再衝了，應轉全職做c鳥

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

話你知咩叫和勇合一

正

popo 101 槍殺人但

前線勇武嘅朋友你哋「已經損失太多」，你哋攻班狗黨越急，佢哋人工就越高出糧就越多，而你哋就犠牲越多丶越捱餓越多丶資源消耗越多，而你哋人數大大少於和理非朋友絶對不適合繼續現在抗爭方式。「敵肥自瘦」長期抗爭一定輸。

你哋應該改變一吓方針，只將勇武力量用於保護和理非免受黑幫惡勢力干擾及針對打擊支持偽軍政府嘅地方黑幫惡勢力之用。

一直以來我唔太贊成硬碰。 就算你係ironman或美國隊長，如果只係同𣁽隆（Thanos) 制做出來班「獸人」鬥而唔直接擺平𣁽隆係永遠唔會贏到「最後勝利」。 有讀史就知康熙用「十幾個善撲營勇士」就KO鰲拜千軍萬馬。

「大衞對歌利亞」要贏先要令對方巨大爪牙無法掂到你，然後打擊最重要部位。

香港同大陸法西斯恐怖分子同佢班臭蟲多如牛毛，無謂犠牲我哋寶貴嘅勇者同年輕人！

點解鬼佬會乜都破壞周圍放火？
就係因為衝得多，慢慢明白
1，立場唔同嘅人你做乜都會屌你
2，你根本打唔贏狗／軍隊

所以出黎乜都破壞
幾千個人自稱義士去送死爛幾塊玻璃
整污糟個國徽對社會做成嘅損失大啲
定係幾百人周圍打爛晒啲野燒車對個社會損失大啲？
你做嘅野其實對社會無乜損失，個政府做乜要屈服？
周圍破壞，係私了緊個社會
社會無問題，點會行到呢一步？